點解日本啲胸圍可以咁自欺欺人?

啲cup數全部大2級

26個英文字母

攤開d黎用有咩問題

鞋碼大十倍添

香港uniqlo 買褲米M L都唔會釣腳
日本uniqlo 買XL都釣腳

只會呃到班處男

點解香港人吓吓講居住面積都用英呎咁自欺欺人?

啲數比起國際公制（平方米）全部大10倍呃自己

[img]圖片網址[/img]

圖 or 老母